多的是 你不知道的事

一個月啦
想到你還是想到心痛。

我都好掛住你

夜啦瞓啦

主動搵翻你 約你
係因為我真係好唔想失去你
幾時先識放過自己